喂喂喂 契仔kyle 唔係以為改咗個名就冇人認得你呀話=.=

屌你老母 諗住改個名就捲土重來 唔找數
你個會然number一碌鳩噉易記 點會唔認得你呀

kyle偷偷留下負皮

樓主咁搶口

梨刀系(๑‾᷅^‾᷅๑)

😂

其實冇人想理呢條傻鳩

又話退出波台